會是解放軍的軍車？

如圖
咁岩在 土瓜灣 盲人輔導會 前見到。
很不安